入門級 Gaming Headset 選擇困難

下面三款唔知點簡好...
HyperX Cloud Flight
ASUS TUF Gaming H7 wireless
Corsair VOID PRO RGB Wireless SE Premium
筆直想係一千內，三款都未試過，只睇Review唔太識簡...
重有冇其他提議??

一定要去試戴

你係用黎玩fps game就game zero / ATH-M50x 都可以

HyperX Cloud Flight 無話唔好，但好多人都講開到100音量都係唔係好夠

同埋佢無線，雖然我未用過，但應該就有線好過無線

另外去試戴都冇咩用，除非你嘅頭同埋耳型好怪，如果唔係都唔會唔舒服，同埋就算去試聲音都試唔到，人地比YouTube你試，最多都只係接近耳機聲音，試唔到最準確遊戲裏面嘅聲音

我信明星效應

見過shroud 之前直播果時用過一排hyperx

其實入們級隻隻都差唔多

買sennheiser啦
屌你耳機走去買燈廠電腦牌子
買返耳機牌子做既headset啦

cloud flight 入系統 set loudness 就大好多，我平時開30就頂唔住

叫人買sennheiser果啲其實有無比較過？
我買過game zero同hyperx revolver s
前者完全無低音 音場都唔夠hyper x廣
你見咁多fps選手仲用緊hyper x就知

人地仲用hyperx係因為有sponsor
同埋戇鳩先會用game zero
要用sennheiser梗係用GSP 600
我hyperx用過1個月就頂唔順
Game zero用到屌一聲
Logitech唔駛講

我用果陣仲未出gsp600

Sorry巴打 唔記得講主要係想簡無線
我見三隻中hyper算係多人講既一隻，好似有信心D

現場試吓音量夠唔夠，最緊要唔好太重

但係D人話GSP 600 只係加強左少少低音，真係咁大分別?
雖然啲D人話戴到頭都痛

佢唔聽聲都得啦

入門唔好追求咩EAX,5.1,7.1果啲

最緊要舒服
其次係聲音清晰

定位其實上到最頂級都唔會好準
因為每個人對耳個結構都唔多同
同一組setting冇可能人人都啱

戴headphone戴到頭痛係咪佢唔識set頭頂個鬆緊度
同埋我唔知係咪淨係加強左少少低音啦
總之我用game zero打R6完全分唔到上下層嘅聲
用GSP600就分得一清二楚

gsp600又重又窄不了
game zero

我係由PC350到PC37X,轉到依家HD6XX
GSP個series本身都好有興趣, GSP300戴唔落, GSP600雖然個headband有得較,但都係戴得唔舒服
其實好睇你要咩, 音質/腳步聲

一講到腳步聲+定位就第一時間諗到Plantronics A90, 老了

其實戴headset 最緊要係一樣野
舒服

你打一場幾十分鐘一日戴幾個鐘
你話邊樣野重要D 梗係舒適度最優先啦
cloud flight 啦
你落場試下先

謝巴打提議

Gaming headset最緊要有燈
無燈幾好聲打機都唔會勁

有咩光污染headset推介

GSP 系列因爲佢用鋁關節
所以會夾得好緊你個耳仔
利申用緊PC 373D
比較左成二年先買

唔好諗住聽歌同打機用同一隻
利申: 平常用hd700, 同朋友打機要開咪用hyperx cloud flight

用GSP600就分得一清二楚 係唔係真係咁大分別.....

本身R6上下就比較難分

你有買音效卡?

cooler master MH751
識野既自然會明點解